Mets Rototo dans ton dossier Applications

Prends le dossier “dragonscripts” et place le dans Dossier “Documents”.
Regarde dans les preferences du Dragon et trouver l’onglet “script” ou un truc comme ça. Depuis dragon point vers le script “dragonframe_script.sh”.

utilise le terminal tape cd espace puis glisser le dossier “dragonscripts”
cd [dossier ou ce trouve vos scripts]/dragonscripts

puis entrée

chmod +x dragonframe_script.sh